[北區撚]多謝大家冇放棄上水！！！！

晏晝 未起步嗰陣 好多人唱淡
之後越嚟越多人join
目測多過屯門
多謝大家冇放棄呢個地方
ps 買飛派我前面嗰位手足 多謝你由黃竹坑走到嚟上水！！！

屯門一萬
上水三萬

眾籌尚未達標，連登仍需發力